發覺鍾意擺呢個pose影相既都係死仆街

留意左好耐
逢係死仆街藍絲都好鍾意擺呢個pose

（1）

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：
計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

（2）

同場推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

推呢個先!!

真
之前黑警病死捐錢嗰張
個個都呢個pose

呢張佢兩個個樣真係完美演繹咩叫人面獸心

原來好多黑警都鍾意咁影 笑左！

真係好撚柒

係咪咁

負皮個兩個係咪就係老mk楊明同臭雞莊思明？
老mk楊明我話你知
請你唔好再扮後生仔啦屌你老母
我細個已經係黃埔見住你喇叭褲look拖住陳敏之
個陣我小六,屌你老味我而家都就快3張野
你條臭撚仲扮後生仔著埋d mk褲戴mk帽

冇錯!就係咁!

應該都係無意識動作

因為唔掂
所以先要掂

呢張堅係仆街

你咁講 無人敢舉手拍公

而家舉手指公都係原罪

耀才咁多門市, 有無人識整連豬貼紙幫佢裝飾下

耀才葉茂林 Your have failed this city!

大家千其千其唔好咁做

平日9點至10點落盤繁忙時間打去問長問短, 阻住d 唔識用電腦同手機落盤既大客打電話落盤

星期六日同夜晚時間人手唔夠, 打電話去問長問短搞到班輪更職員做到無癮無人返shift

佢答得唔好千其唔好屌佢地老母個臭閪

千其唔好因為佢地態度惡劣就問佢地職員編號, 打去投訴熱線投訴, 佢地搵萬零蚊咋

千其唔好因為佢地答錯野去証監會投訴, 搞到公司比証監會罰錢

千其千其唔好搞到佢地做唔到生意

侵侵又唔掂又係死仆街

最右想點

咁撚普通嘅pose樓主係咪得閒到咁

發覺會呼吸嘅都係死仆街

左邊隻怪物太樣衰要隔一隔

屌你老母樓主 弱智仔

樓主知道得太多啦

世界大戰

支那撐

事實上我覺得tommy沅係一隻仆街囄咖

咩人先會覺得佢唔係仆街

仆街黑警同藍屍

✋🏻😊🤚🏻🇨🇳
有冇人記得？

係咪個個遊戲台傻仔

達哥忠粉
記得咁清楚幾時擺個pose

唔記得位五毛叫咩名，有番咁上下歷史
只記得佢俾人post d相係佢張張都係呢個pose

雖然好格硬嚟 但係樓主整合到咁多張相出嚟

遮樣無遮No.

可以谷二頭肌

舉手指公影相我記得打風個鬼佬

點解可以咁撚長

丨

艾朗.「藍絲」

誇張 正常人 唔想張相太嚴肅 就會自然想搵動作擺下架啦

過街老鼠

笑L咗

唔知仲有冇人記得呢個pose 🇨🇳✋😵🤚🇨🇳

Trump..

諗起個中學同學做herbalife
啲乜乜總裁成日影相都係咁

香港變革者 / 熊貓麻雀書法
好似一早ban咗

食指嚟㗎屌你

嘩 佢個囡個額頭就嚟掂到個天花板

唔舉好過啦呢個pose咁撚柒

真

屌你，李克勤黎既

呢張影到空姐幾正

嘉桓

奶過長腿敏之對腳？

巴打咁都記得又真係搵得返

巴打食開老雞

Cap一堆藍絲食日本嘢既圖係咪又唔食得日本嘢，on9到呢

都係垃圾

兒登仔同佢堆fans囉

迖哥其實身在曹營心在漢
幾年前就已經同女優擺出 五大訴求 缺一不可 手勢
唔怪得一直關注事情
原來未開始前已經開始關注
大家誤會左迖了

呢張先係始祖

佢係一條仆街
佢認呀⋯⋯
連登仔最愛既真小人

仆街 以後唔做呢個動作

認同

樓主話bob叔都係死仆街

發覺鍾意用腳行路既都係列仆街

所以你睇下兒登而家就係咁嘅死樣

faker邊忽仆街
Faker is god

個樣唔出得街就咪撚影啦

今天不出來 下次出不來 珍惜集會遊行自由

事實上侵侵真係一條仆街嚟

講真我都覺得呢個post好戇鳩
麻煩開番手掌 別再推

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

你唔好分化我同bob叔

新亞桑拿188號掂

咩事

發覺呼吸嘅都係仆街

推

第四張 五大

咁都比你發現

右邊 👍

發現咩ja?

飲得太多中国奶粉

10個藍屍10個都係仆街

藍絲界寄生蟲-黑超哥
你咁都唔識

自我分化

手指公同我中指咁長

咁計法應該全世界都係仆街

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

次元扭曲

拉

好唔爭氣笑出聲

真心on9

做乜歧視盲人

仲有手指指👍🏼👈🏻

依兩個都扮黃既仆街黎

樓主咪撚on9，想帶風向？

我覺得舉手指公之餘有特定感覺先係仆街

cap出黎?
唔算擺pose影相

你覺得我想帶咩風向？

呢個唔係蕃茄師兄咩？
佢唔係真黃咩？
點解話佢扮黃？

仲以為你會講個死人單手心心手勢

好耐冇見呢張圖

依個真，唔係Fans邊得閒理😂

key個狗頭遮住班狗先啱

死啦以後影相要轉post

好恐怖

2&b

屌呢個pose求其一個明星同粉絲影相都試過做

屌

叻 我至叻

On9先擺呢啲pose 真係charm既就咁笑都夠晒

好多未長大嘅仆街仔

咁多個屌呀婆

咁都咁多正評
完全係冇意義Po
唔怪得連登仔隨便比人帶風向

我已經唔係叫你地唔好睇黃子華同去食藍店
同埋我已經唔係開係時事台
咁都可以挑剔

何妖係始祖

而家d小學雞特別支那face已經有成人傲慢陋習、都唔似細路。
睇到都想嘔

圖右一似乎係藍絲 youtube8 沖さん本尊

黑人問號？
佢本身就係個大仆街

唔仆街比支那騎撚住九世

Push

屌你老母 室內帶咩黑超

一日做9一世係9

話時話 叻哥條撚樣去咗邊

笑咗

好撚娘

其實呢間野可以低調裝修下

笑到噴水

Hope Hicks好撚正
唔知侵侵有無屌過呢

個係俾佢

波多野